觀塘橫濱水手俾人搞 要停業七日大家識做啦

未知咩原因，有冇人知佢搞乜？？
若然係真嘅大家識做啦

圖片來源：夠薑媒體

因為攞枱出黎
隔離間沙律都係黃店 上次因為同一原因比食環搞過停左14日